38蚊買monument valley 2好唔好？

如題 遲d會唔會減價🤔